{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119167",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "단아한정식"
    },
    "text": "\"ダンア韓定食\\n\nソウル銅雀区舍堂洞147-81\\n\n韓食-韓定食、11:30~22:30(break time 15:00~17:00)、名節連休、200席/部屋:8個、リラックスして清潔な雰囲気で厳選された食材で化学調味料を排除した天然材料のみで料理を準備するところである。 優れた食材と優れた手つきが出会い、最高の料理を誕生させる。 また、余裕のある懐かしい出会いのために広いホールと共に多様な部屋で飾られており、各種の集まりや貴賓をもてなすにも十分だ。 上品な味と真心が込められた料理で、お客様にいつも幸せと喜びをお届けする場所である。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "ダンア韓定食"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル銅雀区舍堂洞147-81"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "11:30〜22:30（休憩時間 15:00〜17:00）です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "厳選された食材を使用し、化学調味料を排除した天然材料のみで料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "200席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "はい、8つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "どんな客層に向けていますか？",
            "answer": "懐かしい雰囲気の広いホールと多様な部屋があり、各種の集まりや貴賓をもてなすのに十分です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどんな味ですか？",
            "answer": "上品な味と真心が込められた料理です。"
        },
        {
            "question": "この店はお客様にどんな場所を提供していますか？",
            "answer": "お客様にいつも幸せと喜びをお届けする場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 261
    }
}